回歸初心：不割蓆，不篤灰，不分化，不陳雲

陳雲 = 分化大師
講到明拒絕團結
講到明要日日清算
畢生一事無成
預言無數次落空
習慣買兩邊
中左就吹噓
唔中就話玩膠
教徒自命清高
屌義士為樂
玩弄虛無縹緲政治術語
導致無謂口水戰內耗
對抗爭無實際貢獻
2016 敗選後日日咀咒香港
又狂屌香港人
自稱退出網路
亦話退出社運
言而無信
分化為樂
打手眾多
哪裡有陳雲
哪裡有分化

再講一次
不割蓆，不篤灰，不分化，不陳雲
目前五大訴求無一實現
連階段勝利都談不上
邊個吹噓邀功
邊個就係鬼
講完

push
但係好似會make the stupid people famous

佢本身有網路名氣
我識得有朋友不知情
俾佢呃左

國師already famous la

真

只係希望新手唔好中伏

陳雲︰請贊助香港自治行動的活動。我以前不出手，現在出手了。

cap 水實例參考

千祈唔好信陳雲對反送中有任何貢獻
佢係遊行第一日
已經屌「反送中」
話名不正言不順
要改為保衛香港憲法
好在冇人聽
否則一早民氣消散
然後佢又瘋狂屌義士屌泛民屌獨派
見分化無效
就拋幾句阿媽係女人既所謂抗爭戰術出黎
試圖騎劫
以軍師自居
再屌前線義士
心懷不軌
步步黑心

真係改嘅話應該遊行一次之後就收咗皮

陳雲仲要永不 fact check
亦死不認錯
例如亂屌學生會想同政府談判
好明顯佢連記者會都冇睇
同維園阿伯一樣
只係標題黨
然後不負責任9up 一通

佢預言 6月20日反送中就會收皮
dklm
然後又試圖話係佢提出 g20 行動在先
結果比人踢爆
根本抄泛民 / 連登仔
佢根本冇付出過任何野

我無嘢講，推上去，大家唔好再浪費時間、熱門空間去討論佢

勿信陳雲
勿被分化

新手千祈唔好中計
陳雲邪教黎

真係要提醒D新人

陳雲野可以參考，but just for reference only

條友出名分化撚，專屌同路人
2014 年雨革其中一個失敗因素

用雪亮眼睛睇清楚，請勿盡信其言!!

不分化 不割席

不毓民
不陳雲
不焦土

推

完全同意

想知"初心"係咪蝗語，明明講開"初衷"

「不忘初心，方得始終」
《華嚴經》

不陳雲，不毓民

陳雲真係仆街冚家剷黎
向義士抽刀
向弱者抽刀
向權貴就獻媚

push

佢呃人無成本
願者上鈎

我覺得定時都要出post 話比自己同埋提醒人地聽我地當初的初衷 依家資訊太多 加上 港人善忘 好容易就唔記得或者無左focus

【熱狗惡行】24小時輪流廣播

有咩惡行入去分享一下

YES
要時時提醒
道高一尺魔高一丈
敵人分化招數無窮
今日出條大波妹
聽日出個假智者
後日出個黑社會
一手軟
一手硬
都係果句
不忘初心，不割蓆，不篤灰，不分化，不陳雲

拒絕所有分化撚
今次成功就係和理非同勇武嘅結合

不割蓆，不篤灰，不分化。
不受傷，不流血，不被捕。
兄弟爬山，各自努力。
齊上齊落
#一個都不能少

係初衷唔係初心

OK

兩個意思唔同㗎

依個係支那用法

有人講「不忘初心，方得始終」係來自華嚴經
BTW
如果有疑慮咁下次唔用
大家唔好糾纏呢D 細節
好容易陳雲化
THX BRO

邊個再吹奏佢，打柒佢

邊度有大波妹

華嚴經個初心唔係初衷咁解

但係你標題個初心唔係華嚴經個初心

我唔打算搞你個post
我開左個post探討依個問題

THANK YOU

AV 網大把啦

我搞錯，係同一個意思
但贊成因為支那用得多
就要將個詞語拱手相讓俾人哋

自

《資治通鑑》有言：取其道不取其人
陳雲啲戰術謀略可以用之，但盲屌泛民個類言論要好批判性咁睇